梁振英：汽油彈兩次襲擊，有人為了自己的政治利益，不斷激化青年人散播「違法達義」

梁振英
警車和警署一日內被汽油彈兩次襲擊，最近發生的事太不尋常。

汽油彈是極容易到手的武器，香港人煙稠密，汽油彈可以招致巨大人命和財物損失。社會上有人為了自己的政治利益，不斷激化青年人，不斷散播「違法達義」、「勇武」、「黑警」等歪理，對這些言論如果我們不駁斥，對這些人如果我們不嚴懲，將來後悔莫及。

德國給予黃台仰政治庇護，客觀效果就是更多暴徒有恃無恐。黃台仰必須緝拿歸案。

佢咁耐沒出聲突然出黎，唔通

今日賣幾多廣告啦

背後策劃者終於出場啦。

查都未查就話政治行為
屌你老母

幫樓主補link

原來係你

都係無提逃犯條例

[如果唔係勇武做完唔認] 中共出招, 大家配合

有梁振英認證, 大家知咩事啦

係撚屌終於出聲嗱？

原來係佢做

有人為了自己的政治利益

係佢啦

準備做返特首

覺得佢揾人搞呢單野既機會都唔細佢都想林鄭仆街好耐

原來係你俾多d正正經經請個大導演黎搞好冇

依條友本身在任個陣落區都要搵黑底撐場
如果今次係佢搞真係成件事都合理哂

跑馬地都係汽油彈？上次有個阿婆係地鐵站燒衣紙係咪都係政治活動？

公安都未出聲係咩人做，做多左啦689

你等收律師信

如果有人post條真相片落佢comment係咪會俾佢block?

689一出聲即刻明哂

有錢揸benz 既係年青人？

警方都未拉到人，689 咁快就知佢既身份？

點解689硬係唔肯提反送中遊行, 反而focus響黃台仰到？
佢地777既政治利益究竟係點分配架？

國會縱火案

d臨記唔生性仲出聲

終於。。。

佢幾快衝出黎

身為公眾人物
無證無據 可以屈人，有無經大腦諗野

禍國殃民

咁容易估到係你就唔好玩啦

條廢老又岀黎柒

佢一直唔提送中，都幾詭異下

有就唔會只可以做一屆

預測香港未來嘅電影《十年》嘅內容吻合。
講述2020年五一勞動節慶活動期間，一所中學的禮堂正舉行由建制派政黨舉辦的蛇齋餅糭活動。與此同時，樓上課室有多名政界高層、警隊以及黑社會，計畫射傷兩位建制派議員以製造混亂，激起港人恐懼，從而加速中央實施「國安法」。兩名黑社會「炒散」獲分配「任務」，眼見可觀酬勞，決定孤注一擲執行任務，卻沒料想到最後被警方槍殺。這一連串的計劃目的只是在於令「國安法」成功通過。
)

終於知道邊個做 ，未？

又係度助攻
公開逼害佢地，唔洗翻香港啦

佢每一句野都可以雙方立場去諗而且又通，真係痴撚線
唔怪得可以叫港獨之父

港獨之父出手了

689開聲
明晒

唔俾有差人欠債被追數既？

即係佢都覺得反送中係「義」?

佢係金主？

港獨之父又做嘢

原來係你
鬼馬啦 之前扮蘋果頭版檢查員

真係港獨之父

原來係

689控制黑社會,今次黑社會出手

中文差
「激化」同「違法達意」係咩嚟

後者係咪即係以言入罪?

犯都未捉到就判埋 要我唔信成場都係做戲都好難啦

衝出嚟領功
出左糧未老臨未

689 vs 我鄭

幕後黑手

係咪條撚樣自己掟完再出 po 鳩 up 呀

呢兩單野好明顯有人自編自導自演,動機想製造恐慌，等怕事既人69唔出黎.
試諗下動機，如果係激進份子做,點解要針對警察，送中條例又唔係差佬硬推,點解目標係差人?

咁快出聲你戇鳩架

"你竟敢違抗擁有警力的我'

點樣先可以留comment?

碌柒暴動？

咪撚理依個過氣老油條啦

單野搞到咁柒
係北韓已經抄家架啦
知足啦

佢幾時先死，咁既人仲要遭天譴

如果唔係689我切

已經有詳細分析事件關連，與《十年》嘅巧合。
汽油彈之謎

係用違法方式達到自己目的啊

全港得工聯會曾經用汽油彈嚟獲取過政治利益

唔駛十年已經發生

到底佢幾想做特首

公義肯定高於法律啦
法律只係保障公義嘅工具
講違法達義係錯嘅絕對係on9

適當時候公開外國勢力證據啦.

過街老鼠

果個唔係"違法達義"咩, 兩者冇分別?

689係咪真係想做港獨之父

港獨之父終於要出聲啦！

佢個FB唔係所有人都可以留言，只係一班人圍爐取暖。

佔中果然唔少得689
今次真係We will be back

嗰個義字應讓係講正義個義

賊喊捉賊

po孫悟空張相嗰個留言笑撚死

有人為了自己的政治利益

幕後黑手係邊個好明顯

條友係好鍾意衝出來柒
上次俾習總趕落飛機唔知柒 一日都唔夠就衝出來證明呢場係一場戲

Key得好靚

港獨之父梁振英

45-55歲青年

違法達義工聯會最在行

答佢一句"十年 浮瓜"咪得。

後面消防好man

佢自己落order

佢點知係年青人？

霞姨終於派左劇本

港獨之父

人都未拉到咁快下定論

佢真係on撚9

可能知佢知道係邊個呢，，邊個知道至得嫁？

警署縱火案男子有黑幫背景

真係689出手

【更新】警署縱火案男子有黑幫背景

人前689 人後489

德國給予黃台仰政治庇護，客觀效果就是更多暴徒有恃無恐。黃台仰必須緝拿歸案。

佔中導致中美貿易戰

港獨之父
買幾個戲子，親自導演

如果唔關政治事

689係咪衝出黎柒？

689 終於認證左今次遊行係必定要出黎

你真係覺得而家D 坦克燒兩燒就爆？

老實講，689條仆街諗野同計算真係贏連登成條街，港獨之父

1陣比人1篤爆黑警做既佢又冇責任
鳩up真好

港獨之父向大家解釋雞尾酒既威力

其實689講既野相反意思就係一條明路

咦？！

港獨之父係咪有份支助

差佬都未開始做下樣查就政治化件事
仲唔係你地支共自編自導自演?
#國會縱火案

好似知內情咁

幾時公開外國勢力介入的證供？

終於有人出嚟認啦，原來係梁振英！

自編自導自演

佢下邊面啲留言同啲廢老一9樣

想知有幾易到手

原來係政治行為， 但點解佢咁快知既？ 係知就講邊個做啦！ 有人為了自己的政治， 佢講佢自己？

衝出黎立功

做早咗啦。
好心就唔好咁心急等上頭指示先出post啦

而家冚世界都知係支黨做啦

我終於知道邊個係幕後黑手啦

it depends !
正如有d 人同上海仔食飯都好容易一樣

咁快篤自己啲舊下屬
話晒都一場同事丫

個個有人就係佢自己
你估港獨之父流架

查左之後暫時表面上
原來跟佢口中反對派無關
真係笑左出聲

港獨之父 梁振英